Hij dienen verzoek voor ademhaling, en lachte.
"Waarom, man, koos ze lang geleden!
Er is geen andere man in de wereld maar u en de hele mannelijke geslacht mogelijk ga ophangen voor haar, zolang zij u!"
Hij neergezet in een stoel en gedweild zijn rood en streaming gezicht; het was warm.
Trafford rose beven, op zoek naar een ander als een man het ontwaken uit een afgrijselijke nachtmerrie en Varley keek hem met blikken en sympathiserend ogen; want Hij besefte al dat Trafford had ondervonden, hij kan hem vergeven.
"Norman!"
zei Trafford, schor.
"Wat moet ik zeggen?
Ik kan alleen vragen mij te vergeven.
Het is _ik_ Wie hebben gekwetst _u_!
Ik heb al een dwaas, een gek fool - erger dan een idioot!
Ik ben niet geschikt om zich in het bijzijn van de vriend die ik heb gekwetst!"
Hij uitgebreid zijn met diepe nederigheid.
Norman opgehangen aan zijn voeten, met tranen in zijn ogen, begrijpen en uitgewrongen, en bewaard wringen zij op een manier die zou zijn belachelijk maar voor de tragiek van de situatie.
"Lieve Old Trafford!"
Hij gesmeekt, brokenly.
"Maar ze is beter!
Ik weet dat wat u hebt gezegd!
En het zal allemaal goed!"
Trafford's lips quivered.
